反共大將軍渡邊麻友會有乜下場？

【中國不歡迎你】AKB48上海騷遭反日人士抗議 粉絲反擊 搶中國國旗丟入垃圾桶

日本女子偶像組合AKB48派出三名成員渡邊麻友、川本紗矢同伊豆田莉奈現身上海舉行&#22021;活動，宣佈組合&#22175;緊&#21946;中國&#22021;發展大計。

現場除&#21655;唔少AKB&#22021;國內粉絲，仲有一班愛國人士踩場，佢&#21707;手執「萬眾一心 愛我中華 抵制日韓」&#22021;字句，仲有人拎住AKB同日本首相安倍晉三&#22021;合照，以及AKB為日本自&#34910;隊拍攝&#22021;宣傳海報。現場&#22021;抗議人士話，「一二．九」抗日救亡運動紀念日&#21873;&#21873;過&#21655;，南京大屠殺紀念日又即將來臨，偏偏&#21946;呢個時候有對中日關係有負面影響&#22021;偶像團體&#22175;到大陸，「實在令人難以接受」。

據報道指，一眾反日抗議人士令在現&#22021;AKB支持者非常不滿，fans激動得扯下橫額，兼用日語罵爆，更將抗議者手中&#22021;大陸國旗丟入垃圾桶。

反日抗議人士令到現場&#22021;AKB支持者非常不滿，展開衝突。

仲有人將中國國旗丟入垃圾桶。

麻友友，有無人保護佢

【中國不歡迎你】AKB48上海騷遭反日人士抗議 粉絲反擊 搶中國國旗丟入垃圾桶

日本女子偶像組合AKB48派出三名成員渡邊麻友、川本紗矢同伊豆田莉奈現身上海舉行嘅活動，宣佈組合嚟緊喺中國嘅發展大計。

現場除咗唔少AKB嘅國內粉絲，仲有一班愛國人士踩場，佢哋手執「萬眾一心 愛我中華 抵制日韓」嘅字句，仲有人拎住AKB同日本首相安倍晉三嘅合照，以及AKB為日本自衞隊拍攝嘅宣傳海報。現場嘅抗議人士話，「一二．九」抗日救亡運動紀念日啱啱過咗，南京大屠殺紀念日又即將來臨，偏偏喺呢個時候有對中日關係有負面影響嘅偶像團體嚟到大陸，「實在令人難以接受」。

據報道指，一眾反日抗議人士令在現嘅AKB支持者非常不滿，fans激動得扯下橫額，兼用日語罵爆，更將抗議者手中嘅大陸國旗丟入垃圾桶。

反日抗議人士令到現場嘅AKB支持者非常不滿，展開衝突。

仲有人將中國國旗丟入垃圾桶。

保護麻友友